915 915 915

民陣大遊行 快d 做文宣啦

自推

推推

915po 幫推

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

915 見！我家母深藍轉淺黃想帶佢遊行感受香港團結

推

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

Push